其實到今日都唔明兩個講廣東話既香港人點解打字就要用英文

點解咁撚on9?
用母語唔係又快又精準咩

blow?

No la
Type eng fast ar ma

我都唔明 但要跟住做

試過參加過一個活動
成班人開咗個whatsapp group
明明全部人識中文
但個個都打英文

自打嘴巴

因為好多人都唔識打中文 特別係中年老年

same

方便囉，尤其大公司，你地之間嘅對話可能都有機會要forward出去，而對方未必識中文。

因為香港藝人用廣東話（母語）接受ATV採訪會畀TVB 封面殺

但點解唔諗下對方可能未必識英文？

點會有人唔識打中文

你係七十後 六十後成長個時都冇電腦 唔識打有咩奇？

商業世界焗住要識㗎喎

你以為個個香港人都好似你咁打開機屌人屌到打字識飛咩

我用開拼音打字
唔識用速成嘅朋友有小確幸了
佛心推介

faster and more precise

公司40歲以上既同事打中文全部用手寫版

我公司8成人都40歲以上，個個人都係速成

40歲以上咩人打中文最快？咪以前做call台果d囉

以為JR開post